除非民主党大获全胜，否则这一切都不会发生。 华尔街需要从2020年大选|Bernhard Warner | 2020年9月30日|财富 
 壶菌大流行是根据它们的微生物来选择青蛙的——一种选择性的扫荡，在这一扫荡中，携带一种微生物群落的两栖动物比其他所有微生物群落都存活下来。 当进化具有传染性-第90期:绿色的东西|莫伊塞斯·维拉斯克斯-马诺夫| 2020年9月30日|鹦鹉螺 
 这种砾石车把保持控制在相同的中立位置作为一个标准的道路车把，并创造了扫除以下的控制，更宽，更自信的手的位置，当骑在下降。 新的砾石自行车配件，更平稳的骑行|乔什帕特森| 2020年9月28日|户外在线 
 耶鲁大学公共卫生学院院长斯滕·维尔蒙德(Sten Vermund)说，也没有证据表明，病毒在人群中的一次横扫会导致群体免疫。 仅靠群体免疫无法阻止COVID-19。 这是为什么。 2020年9月2日|大众科学 
 尽管有几名球员已经接近成功，还有几名球员似乎已经在一个联盟的每一支球队效力过，但令人惊讶的是，几乎没有人能在一个特定的分区中横扫冠军。 2020年8月18日|FiveThirtyEight 
 装饰是不错，但一个日常手袋将席卷全球女性的衣橱? 手提包:你花的钱越多，它们缩水的越小Elizabeth Landers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 长期的同性恋平等,它可以作为一个开创性的时刻。 2016年同性婚姻会消失吗? David Freedlander | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 “24小时新闻循环”只是让他们更难被掩盖和忽视。 我责怪责怪媒体的人:罗伯特·麦卡洛克的音盲演讲|Arthur Chu | 2014年11月25日|DAILY BEAST 
 那是一次街头扫荡，发生了暴力事件，政府正在进行镇压。 乔恩·斯图尔特谈论“玫瑰水”和“小鸡-t”民主党的中期屠杀 
 当战争即将席卷该地区时，这些遗骸被运往斐济。 艾米莉亚的飞机是如何被发现的|迈克尔·戴利| 2014年10月30日|每日野兽 
 说德语超出了我最令人头晕目眩的野心范围，但一个意大利的跑步者或搬运工立即出现了。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 他沿着蜿蜒的沙质车道走到旅馆，穿过大玻璃门。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 从那以后，它就消退了，尽管它在努力扫除障碍物的过程中疯狂地咆哮了一阵。 红年|路易斯·特雷西 
 如果扫烟囱的鬼出现了——为什么扫烟囱的鬼不像其他人一样出现呢? 《关于鬼魂的发现》第二版|乔治·克鲁克山克 
 居住在这片土地上的人们，在这片土地上被这些大气的震动扫过，他们的情况就不一样了。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒